熱戀期一問 煩惱

同個女仔識左一個月 依排一齊左 但係我覺得好冇安全感 佢係一個好多朋友既人 朋友地位好似高過我咁

我同佢傾 佢大部份時間都唔會秒覆我 但我亦見到佢長on緊 有乜方法可以令佢覺得我重要 救命心痛下痛下

利申 非帽

兵

先識得個一個月 未覺得你重要正常啦下話

今日同佢出左去 有錫拖 有講自己感受 佢都明白好多 有咩方法可以令佢愛我多d 巴打你點度過呢段時期

佢應承做我女朋友了

佢個個都係咁講

相處多啲 日子長左 就真係會愈嚟愈重視同著緊架啦 而家唔洗咁驚住

你又講得岩 你解決左我既一大煩惱
可能真係太快識左一個月就一齊

佢未拍過拖???

其實一齊耐左反而無咁易一齊
係快快識左 有feel 再一齊
睇下夾唔夾到 夾唔到就處理
處理唔到就分開

我同我女朋友上網識左幾日就出左街
兩三次 有feel 就一齊左
到而家都差不多兩年
愈來愈愛對方

樓主比d時間 耐心 心機去培養一段感情啦
加油

我仲快過你 識左一個星期都唔夠就一齊左 一開頭我都係好似你女朋友咁 唔係話好重視 而家拍左4個月 了解多左我bf 就開始對佢變得更上心

需要時間慢慢建立
唔好心急

屌左未?

拍過呀 佢講話處

我驚我一直付出 換黎一堆廢票
不過可能我從未對一段感情好好培養
所以以後果d得三四個月

留名學嘢 我都有差唔多嘅問題

我知絲打你點諗 我覺得你好似佢 佢都有講過我同佢識得太快一齊 不過驚我為拍而拍 我覺得我要比到安全感佢 佢先會付出 所以我都好認真證明比佢睇

我性急就係性急 好多樣都好性開 亦都好快結
可能就係我唔好既地方 多謝你 我明白到相愛易 維繫難

如果咁快時間屌左 都知咩事啦

講黎聽下 真係好想知有冇人同感受一樣
愈來愈愛

未屌既話你好大機會係兵

我同我女朋友一齊差唔多一個月，本來一直都好地地，呢個星期因為要溫書就無見，而呢兩日無啦啦對我嘅態度好似變返朋友咁，然後同我講 佢唔知係咪真係鍾意我 同埋 覺得自己未開始準備好，我依家都唔知點做好

答你果日係處?

呢個都係我一直擔心既問題 因為我以好過都因為咁 不過我一直相信 努力唔會白費！
你地呢一個月有冇公開到 或者講左比d朋友聽
我諗呢個問題要比d經驗多既人黎解答